[皇者爭霸] NBA季後賽討論區 (75)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

G2 6月5日 8:00am

11111111111

無形的貢獻，12中1的真價值

而這戰勇士的大勝，除了雙MVP強大的發揮外，還有另一個功臣，那就是Klay Thompson，已經沉睡了整個季後賽的Klay Thompson，今天在進攻端發揮依然低迷，全場16次出手僅命中3球，拿手的三分更是5投盡墨，這對一個被稱做現役第二射手的男人來說，是個相當不及格的成績。

至於之所以是隱形的頭號功臣，原因在於，他的防守，今天他的防守讓騎士隊的球員各個都無所適從，從外線防到內線，從Irving守到Love，都沒有辦法在他頭上取分，其中最讓人叫好的一球就發生在首節剛開始的時候，在遇到掩護Klay與Draymond Green換防後，他守到了Kevin Love，面對比他大了整整一號的Kevin Love，他用身體不斷擠壓他的空間，讓他無法輕易頂進禁區，並用手持續給予他干擾，最終迫使Kevin Love僅能在些許空間中跳投出手，這球連籃板都沒碰到，直接飛到籃框後方，從這個play就能看的出來Klay Thompson的防守有多麼出色。

你有生意頭腦
NBA當晨運養生
Ring又拎左、fmvp都拎埋
如果二姑唔係入左gsw有第二春
都唔知會唔會有champ既機會

今日佢防守我俾110分

一切要由GEORGE KARL講起

永遠都搶唔到1

我入gsw，其中一樣係有好多矽谷老闆可以識

佢防到入既反應大過入波

我而家懷疑你陰KARL

睇hupu原來唔少人已經覺得kd=LBJ/kd>LBJ

湯神：我入唔到波，你都唔好唸住入到波

係又點
Ring已袋、fmvp已袋
又有錢
你俾到呢d野我咩

佢個樣真係怨婦咁

利申覺能力上not地位

捧殺嚟
上年G3開始現形

Lbj點都大過kd
非引戰

吾皇老矣 想當年可以係活塞到連拎25分

望到佢對眼
已經唔想進攻

其實佢都幾陰啲陰啲D 又扮毒溝女

隊草好過打波
隊草好過打波

又一個post

偽毒

學下人地對眼啦

計埋即討今日爆左五個po

望住佢
就好似唐僧唸大悲咒一樣
心都煩埋

話咗一場5個，打完準備破百
搶生意

佢大把女
係d人成日以為佢自己撚狗

雞湯究竟食左咩屎進攻差成咁

當湯神不再進攻時

撚伯

講真佢班隊友都算係咁
二節尾三節頭果時有好多球佢夾硬出手想搵返手感(個3/16就係咁刷返嚟)
其他人都由鳩得佢

由佛祖變鐵觀音

Game 1 落敗，LeBron James 在退場走回更衣室的漫長路途中，回身和隊友擊掌打氣。
影片：cjzero

橙

見到佢鼓勵隊友
好簡動

唔知入唔入到shaqtin' a fool呢

呢下個波喺我皇面前慢速經過
傳得好mun水

係咪得我一個覺得呢球係有心咁掉

我睇果陣覺得
咁傳都得既
我皇咁都無反應
地下有汗無抹

又真係幾on9
望住個波飛過都無反應

希望要佢爆果陣，變番佛祖

真係好慢傳得

正宗被人打到懵左

呢d傳球選擇非常差

真係唔話入到波就當無事

你哋講得啱
但唔好忘記，咖哩呢個人就係忽忽地
先有咁多痴線波俾大家睇

學界咁傳比教練屌撚死呀

要個對手忽忽地先會唔抄你波，仲要個對手係lbj，你話幾好彩

呢球企係度伸下隻手都偷到
傳得鳩又撞著個戇鳩

目前，騎士在Mike Brown在場的總決賽戰績為0勝5負，據了解，騎士目前仍沒有付清他作為2013年簽約成為騎士主教練時的剩餘薪金，他在某程度上算是騎士成員的一部分。

真。臥底

份人工咁襟俾既咩

13-14 to 17-18 5 YEARS $20M
如無意外仲要俾到下年

睇Game of Zones 第4~5集笑到我甩碌
但第6集居然有啲touching
大帝要健健康康呀

聽英文旁述，呢球係俾klay thompson cut in，不過klay走左出去，變左KD靚波

Rihanna:It doesn't matter, bitch. The king is still the king！

真我皇死忠 妒忌死大帝

embiid哭了

底薪過騎為搏一笑

要4-0
打殘騎士
唔好讓round😗

klay同ray allen邊個勁?

2個打法都接近

rihanna咁樣衰

ray allen

諗起curry上年後手傳球

啲黑人覺得正
唔怪得embiid話要超越我皇啦

暫時黎講肯定係ray gun

3D vs D3

如果宇宙湧又直落4-0
以單年計係咪成為左歷史最強陣容？

Kevin Love全場21個籃板、3阻攻，雖然進攻端沒發揮，但他確實拼出態度了！

Love今晚非常拼命，在Tristan Thompson彷彿消失下，他一個人扛起了禁區重任，雖然整體進攻命中率不佳，不過Love在防守端可說是騎士所有人表現最好的。

今場82m真係垃撚圾

Double T 真係唔知做乜
係咪肥得濟
無晒板

Klay下年想留真係凍過水
除非作客開佛光mode救世

防守尖兵

又幫kd洗底

無知一問 如果想睇重播可以去邊度睇

同隊至少有2個防守勁過佢

我皇睇帶la
打到咁

冇對手
諗佢地用7成功力夠win

小ai 老啦

守guard佢最勁啦

你search下nba replay應該搵到好多

唔準你笑鐵觀音

茶咩

Klay：我入唔到波，你地都唔駛旨意入！

Ray Allen持球進攻勁過Klay唔少

塞時期ray gun先係打無球為主
bucks/sea個時打多好多持球，體能都勁過klay一班

Rick Barry：厭煩看到人們都在指責KD

而G1早上訓練時Durant接受了記者的採訪，記者也是十分刁難，其中就有這樣一些問題，讓人哭笑不得。記者問道：「有人認為你是本賽季FMVP的最大熱門，那你是否有能力投中上賽季Barnes投丟的那些球?騎士隊是否會因為你的到來在防守上更加艱難？但為什麼你的年薪只比Barnes高了400美金？」

他答道：「你們是這麼想的嗎？騎士隊如今非常熟悉我們的戰術，我們並不會向上賽季那樣出現很多的空檔出手的機會，因為他們會在總冠軍賽中提升自己的防守水平。而關於Barnes和我的薪水問題，我認為這是Barnes應該拿到的，和我並沒有直接的關係。」

NBA總冠軍賽已開打，來自各方的口水戰也開始熱起來，在今天G1的比賽中，勇士球星Green的母親就把矛頭對準了LeBron。

在比賽中，Green老媽發了一條推特，說：「好了，現在LeBron開始肘擊了……」然後還把這條推特@給了NBA官方推特。

之後，她還繼續發推：「裁判真是一堆雞屎。」

不過，騎士球迷當然不願意看到Green媽媽這麼指責LeBron，他們紛紛進行回擊，有人表示：「喲，這話是一位踢別人下體之人的老媽說的……」等等。

塞爾提克1-4不敵騎士，儘管兩隊實力有著明顯差距，但綠軍的鐵血精神也值得尊敬，據《波士頓環球報》消息，除了小Thomas、Bradley和Jaylen Brown在季後賽受傷外，霍福德和斯馬特也在季後賽受傷的情況下，東決帶傷作戰。

原來係家教

一場比賽 2邊既Thompson都失魂

底能先會話LBJ<KD
有咁既隊友幫你 係球星都打得輕鬆啦

真

試下Foj同kd換隊

騎一定比人掃

但foj係騎可能可以偷到1，2場

FOJ去宇宙湧仲做唔做到nba第1人

你識閪波咩

係fb見到 殘體勿屌

老詹尽力了，这球没法打
对面四巨头，谁来也没法
防守车轮战，进攻半节花
杜锋神效率，库里笑哈哈
防投阿杜扣，防突三分啪
佛祖还没开，比赛已然花
再看自己人，叫人绝望啊
乐福抡不动，欧文防守差
JR四中一，杰伦0中啊
可怜我老詹，当爹又当妈
进攻死命突，时间40+
你说他不行，你行你上啊

KD去勇依然都係FMVP啦
事實有實力 身邊係咩隊友都好
都唔會影響到

論今場表現的確係 KD > Lebron
同 expectation 比，Irving > Love > Lebron 添
進攻太被動，防守唔專注

所以其實兩個人打法唔算近
如果你用成個career咁睇

有班猗狗日日洗底怕咩

同你幫KD洗一樣

我皇要衣錦還鄉
富貴不還鄉如錦衣夜行牙

有冇手足一齊去

係其他隊佢更大機會係CARRY足頭三節冇得抖然後第四節手軟輸波
撚有咁輕鬆咩

其實點解咁多7頭話咩拎到冠就洗到底
LBJ 係熱火拎冠 洗唔洗到騎士對JAMES既憎恨
最多只係洗到占迷心中地位 到LBJ返去騎士拎到個神級冠軍先洗到

KD 依一世唔返去OKC 同WB拎返個冠軍 依一世都係垃圾

KD 同LBJ 根本無得比
LBJ 破晒紀錄
KD只係去痴冠

要大戰了 ？

咁如果KD三連霸會點

我係度

係喎維穩女神

拎到冠既咪得okc fans / 湧既hater覺得佢垃圾囉,
對kd黎講呢d根本wfc

拎唔到既就俾全nba笑柒, 差好遠喎

得一個mvp唔會超越到foj

得罪講句，4個mvp既foj有太大優勢

寫得幾好

Lebron 唔去熱火依家點話爭做 All Time 第二人
Kareem 表示全世界 underrate 佢

即使係都唔會》LBJ
冠軍數一樣
但數據 紀錄輸晒

佢唔去熱火
比起好似MJ等到二哥
更大機會係好似馬龍咁榮譽數位滿身但冠就冇

笑撚死
記唔記得FOJ組巨頭生涯第一年帶住啲咩隊友
輸俾隊咩隊？

yup
之前一直同人嘈就係依樣
忠誠係歷史上根本冇鳩用

咁快唔記得佢未傷之前MVP榜排名係有一定優勢
基本上佢係宇宙勇如果數據突出番D
MVP係好大機會
當然你話同我皇比就始終有D難度

我皇一人球隊
人地四核球隊(司機，拳王，KIDD，TERRY)

咁依加隊勇又勁過個隊熱成班嘅

唔係冇但只係錦上添花
都係個句你只係俾人J呢D
啫係你大榮譽方面係有少少乏善可陳

可以點 4個ALLSTAR一隊
我諗到時得勇狗睇NBA

KD 要4FMVP 4MVP 先有資格討論是否可以超越到LeBron

但會犧牲左Curry個地位

咁到底係佢因為拎到冠先做到歷史第二
定因為佢係歷史第二所以有能力拎冠？
司機呢個all time頭5 PF都唔知有無嘅球星都做得到嘅嘢
你歷史第二人居然一直俾人認為唔轉隊組巨頭就一世都做唔到

走唔係問題嘅
係走果時嘅行為同點組巨頭法
如果去熱火無 Bosh 無減薪，件事即刻好好多
如果 OKC 上季輸左比馬刺，KD 去勇士印象分又係好好多

CURRY KD 當打MVP KLAY 得分高 GREEN 組織 是但加D 2打6都年年FINAL
個個再減薪留巨頭 咁打到2019 幾個冠 但一D都唔好睇

咁講真
KOBE 未到11獻醜同F4二世 FAIL前，有美國報紙話佢值得計TOP 5添

而事實上Top10球員都係身處於socalled巨頭隊
MJ算係例外，所以佢係第一人

鄧肯又算咩

12年如果kd同lbj互換熱火咪一樣贏

依家隊勇士 同當時熱火比 笑撚死人咩

而家講緊隊友牌面贏=輕鬆屌打喎

WADE同佢唔夠兄弟
會爭波爭到輸

係lbj面前講唔好睇

鄧肯係
基本上接近每一年冠軍都有2個或以上嘅巨星
近年單核得03鄧肯，11司機

我覺得nba唔識做，見湧狗咁勁今季應該醒個狀元比燒鵝啦屌

Bam

D人痴JAMES 姐

DWILL KK 依D垃圾

唔計JR TT 依D傻仔

阿 仲有LOVE KLAY都爆唔入

得KL 可以單打到

表演ching做乜9

湖塞兩邊大球市唔駛復興牙

想講
而家勇士有一套好完整既打法
但吾皇本身就無乜打法 可以講話無戰術
佢今日自己講
呢三年黎都係靠單打走到今時今日
所以
成敗都睇佢自己打成點

不了
dwill同kk去隊隊都打到正選
jr神經刀
TT籃板王
love all star

唔講對手?

塞2，湖3咪得囉

緩和氣氛

76呢

咪撚成日講歷史地位先喇

講下猗點撚樣先贏到湧
照今日場波睇，好難打

賣IT4 啦 垃圾黎

太陽4，76第5

用張bam圖

咪鬼係
三個大球市唔駛照顧牙
燒鵝呢D終極小球市想要狀元賣多次盤啦

侯斯頓都大城市
幾時比人黎

打條春咩，各方面都唔夠人勁
除左神仙波四場

否則都係等比人掃啦

無得點

睇下改唔改善到d防守

比d壓力比對面

今日d防守好似埋到黎先識守

咁你都啱
但而家FOJ組巨頭得嚟又唔算dominate成個league(巨頭生涯六次決賽輸咗三次)
計成就最多咪同其他top 10齊頭

減少失誤已經差好遠
突破分波出外線唔得

FA嚟過猴啦

仲有鷹王

LOVE連籃底都入唔到去 視野又妯
TT 今場有出?
KK 0中 JR 3分 哈哈哈
D WILL 果球TO 傳波 真係打街場咩
下年炒晒佢啦

講大球市未輪到佢啦

哈公子得罪人多
不了

🤕屌 唔計

真係人如其user name

我幾中意明尼蘇達既天氣

岩牙 常規賽主場冇人睇

D will 打法太慢

比勇班人跟死晒

問題係鄧肯D所謂巨頭好似巔峰期係冇咩點重合過

負皮是我俾的 請好好檢討

應該無wo
夜店第一人

比佢食過啲女

07
個年鄧肯其實打得幾差

凍到傻

巴西內線天王NENE
冠軍大心臟ARIZA

改善到防守就有得打下

仲無咁就應該4-1 / 4-0

得罪傳媒
打法得罪其他球隊
不了

唔係慢唔慢問題係 射唔入 產唔到 無助攻 我去打都好過佢

全能紳士格蘭希爾

我皇精神面貌正常番就贏到啦
再同銀仔投訴下對面好矛
又攬人又打手block shot
搞到騎咁多to
銀仔會識做

足底筋膜炎啊個年

近呢幾年有得罪傳媒咩
除左撚lin頭

鐵王ARIZA

我係屬於波叔朋友隊

有幾球AI 係打晒手 都無FOUL
踩界當入
無企好訓底就進攻犯規

其實LUE係咪唔識變陣
見到佢呢張圖

點睇仙道彬篇文

冰封正選反CUP溜馬

超級巨星Level no excuse

底薪球員係咁上下㗎啦
高薪組巨頭唔駛承擔後果呀？
deal with it

溜馬

勇士

點比呀兩隊

所以D人話咩DWILL KK 係ALLSTAR 用黎比較勇狗D陣
真係好撚嘔心
你老母後生都係靚女

D燈神 話勇士4:2騎士
今年破晒燈

唔係變陣牙

其實吾皇打法係咁無得好怪

KD 係咪岩GSW 戰術

而家cavs 進攻無乜form

又唔打組織

瀟灑浪子麥基迪

KD NBA三十隊有邊隊戰術係唔啱打

-1-1-1

吖不過人哋用果啲斷過腳嘅生命石 shaq foll MVP又真係打到第二春喎
相反FOJ班兄弟好多都越打越頹

我都唔明，一直都係Iso

Livingston 轉去勇之前已經係正選級球員

講到湧狗全隊all star咁

今朝第一節六分幾鐘
仲以為今日tight game 咬住黎打
點知第三節幾波攻勢就收皮

MYBOY 打10分到都無 不了
生命石 依D 下年會唔會50$一年

mon post湖ching 唔好負皮我

咁D Will KK 都係...

KD CURRY KLAY GREEN ?????????

三節勇麻

Peak T-Mac Wade 同 Kobe 好接近
Carter 就差小小

冇話唔係
只係補充返你個句Livingston去勇打出第二春啫

DWILL KK 佢隊波都唔要佢啦

偏偏CARTER打最耐

尾彩仔

KK YES
DWILL NO
DWILL 係古班放人比佢去爭冠

人哋自己養出嚟唔恨得咁多喎
我皇踢走wiggins搞到爆cap再焗住貴續TT令到隊波薪資結構出晒事淨係出到底薪
怪得邊個？

兩隻d-will都唔多掂

怪佢唔好彩撞唔正TV deal ，有Superstar完約，陣中第一人得10m一年

我皇夠有三件主力自己PICK架咯

柒頭你一提湖就比人扣分

一隻都夠衰仲黎兩隻

無講話怪騎士GM做成點 只係話勇士個陣全ALLSTAR 好難打 搞到NBA 好無聊

30隊GM有機會組會唔組咩唔通
佢又唔係非法聯盟又冇得禁

果時個玻璃腳curry點都唔會頂薪續啦

以後得勇狗睇NBA
KD 可以唔去嬴左自己既隊姐

吾皇諗下
下年點換人啦
要即食無可能同你新仔
換走晒班老野同love TT
留Irving 再戰

我皇本身自己組已經係歷史數一數二既大團
本來就唔少年份都大機會CHAMP
不過撞正宇宙勇怪佢唔好彩囉

假設今年真係散班，市面仲有邊幾個老將底好用既人

你駁下後兩樣囉
三個條件要同時達成先有勇士個陣

咁球員有得大機會CHAMP會唔會唔CHAMP
佢唔去聯盟會分番錢俾佢咩真係
你怪怪宇宙勇操作做得太無懈可擊囉

仲玩老將

搵過隻防守好啲既playmaker啦

11 14
呢兩年是但一年都應該要贏一年
不過好似11年輸左之後個心態唔同左

未拎champ前都唔好咁講 遲下反cup拎冠 全部炒曬車

勇狗勝利球迷 上年好似有隻華文狗 輸狙3:1LEAD之後 俾人BINC 到笑撚死人

今年如果勇士都輸真係 無可能. 真係想睇下D 全世界 D燈神 話勇士會嬴 破左燈係咩感受

唔玩老將，那有cap

利申(假)湖迷

以前 Lakers Celtics 連連續續幾個皇朝咪仲悶
MJ 公牛六次入決賽都贏
勇騎又唔係打悶波
勇士果種 ball movement，騎士有 Lebron + Irving，好值得睇

呢樣真
都係唔再講咁多廢事俾人BIN

想痴冠既非老將

今年吾皇輸係正常
贏左只會再提高歷史地位

咁如果去湧嘅係paul geroge/james/kawhi係咪就唔難打呢
佢有cap space又係爭標最大熱門
梗係揀個最勁嘅簽㗎啦
嚟嘅係咪durant同佢個allstar陣都無關係

同AGENT屈高合約
自己開聲逼GM開高幾百萬續JR
又係唔好運

講左真係贏先會抽

Yup
本來西部勇刺雷一班，箭低半班，熊大飛Jazz再低半班

KD出走直接令西部無一隊挑戰到勇士

而不嬲西部>東部

都係個句，唔續jr都係無cap簽其他人

tt情況都一樣

湧個情況百年難得一遇，無計

只計 buyout 球員，D-Will 應該係歷史上最勁果個

今日變做垃圾

ON9 KD 去馬刺先係最好既現象
唔好唔記得GAME1 刺VS勇 勇狗做左D咩
一個可愛屌打4巨頭 如果可愛加KD 係好過係勇士
真係想KD 條狗斷腳

認真唔認為芬打係再可以進一步
上年已經係CHUR到盡先打到咁
而芬打又唔見得會補強

你估有得揀仲會唔會局高價續

去刺大機會過去勇搞笑咩

湧狗收鳩皮啦，唔夠打就ko人地個主力，屌你老母

本身Lead73勝勇3-1都冇得再進一步？

破壞生態平衡 理撚得球迷覺得好唔好睇
拎champ機率最大化先最實際

KD 只可惜走去一隊比上年1-3反cup既球隊
輸比刺去勇
成件事可能好好多

咁我都唔知有咩好駁了
公牛唔係pippen簽咗張on9長約又有無慳到咁多錢？
咁達成咗就達成咗㗎啦
咖哩同勇士簽約果時 望住馬刺同熱火 唔通佢哋又好有把握會建立到皇朝？
相反你又點知吾皇如果一直留守騎士會唔會等到呢個轉機
要怪就怪佢自己急功近利

還債呀

真心問:點解呢D說話 人地屌JAMES抱團個陣 你地講唔出既

真心想知

你係勇迷緊係咁講
東部一隊LeBron朋友隊
西部一隊勇士
搞到成個playoff都冇競爭

又話MENTOR JAMES急功近利

原來榮少今日咁型仔 著老西

以芬打管理層作風會唔會補強你話喇
KD都開聲話人地爭冠隊補老將芬打就補新秀
而且要補可以點補
當時夏天咪最多有件HOFORD有機

thunder高層一向on9
要錢定要冠 佢地一向係錢 都冇心搞

但問題係

佢騎士1.0果陣打到東岸一哥 聯盟一哥
但都輸playoff 無可能tank 抽新仔

加上GM廢簽埋d垃圾番黎

公牛個陣pippen 簽唔簽大約對個陣容都無影響

老闆無咁多錢同 Front Office 能力兩回事黎
Presti 係有限資源之下已經好勁

公道個句我唔覺我皇第一次走係錯哂架
只係咁就失去左追MJ既機會囉
但第二次走就真係唔可以唔笑佢懦夫

占皇去熱火我不知幾開心 以前打2k只玩勇士同熱火

佢去湖我諗湖人黎多個王朝都似

如果15年吾皇留番係熱火仲有無機入finals ?

著老西冇casual wear咁好睇

不要再說了 潛艇又係咁芬達又係咁

唔好睇低神算子組班既能力
不過神算子手下佢就肯定無得養生

唔壓佢價簽唔到HARPER同KUKOC

我又覺得佢既吸引力，可能15入唔到，16就會入番
佢就係一個人都有能力

東岸冇問題

點解KD比人屌得咁勁？（雖然比人圍嘅程度同我皇去熱火個陣冇得比）
1. 3-1比人反Cup之後去戰勝個隊
2. 個隊係一隊已經拎過冠嘅73勝歷史級球隊
3. 直接破壞西部甚至聯盟平衡
4. 最艱難嘅路

東岸咁垃圾點會唔得
15 連 Pacers 都無埋
但係當時返騎士的確係對佢 legacy 嘅最好選擇

仲有佢之前講過既野

15 16都會入到
東部根本冇對手

老實講
吾皇打左咁多年
最鐘意佢搭住wade 黎打

If kd=25

Cout <<又唔見你話我皇;

End If

咩，吹到我冇話過我皇
同XX有咩分別

勇士都係樂透簽同二輪執啲人返嚟養姐
你話騎士樂透簽都無 但係佢已經有個聯盟第一人在陣 勇士乜都無 建隊難度各有各難姐
至於GM 高層 教練 都係有機會改變

總之我響FOJ組巨頭呢件事上面抱中立態度
但佢唔等得出走 過幾年佢啲fans又屌一隊等得嘅隊啲asset好到犯晒規
喂大佬 人哋持續建立出嚟嘅嘢梗係穩陣過你五時花六時變咁嘅組軍態度㗎喎 咁都有得怨？

15 Love報銷，Kyrie打下停下都入到總決賽。
留熱火應該問題唔大。

天時地利人和 先造就今日既勇士
前幾年著thompson波衫打波比人問 勇士thomas邊個黎

想知吾皇留熱火搭wade 再組班既熱火有無得同勇打下

但佢係熱火個期 覺得佢真係純粹想拎冠軍 無左打籃球個種快樂

佢最開心都係第一代騎士 成班柴娃娃 不過被隊友X老母

15有
但16未必，要FF個陣容變成得

你試諗下我皇加白邊

同今年打肯定無得打
Wade重邊有力去防你Klay/Curry

白邊會train到識射3分 or 白邊根本唔會彈到出黎

白邊塞禁區仲邊有位俾我皇上籃呀

所以吾皇走得o岩

@EvansLame
Durant has scored more than half Harrison Barnes total points in last year Finals.

96公牛贏唔贏到依家隊湧

harper
mj
pippen
rodman

對位返湧4柒頭

留熱火窄洗在bosh個cap
但咪一樣有一堆老將等比佢揀

Dragic同我皇夾唔夾

Jason Lee 5 年前
魚唔過塘唔會肥o既, 希望LBJ會鳥倦知還重返騎士啦

有預言家

AV拍我王都打到出黎啦 ，何況白邊高班咁多。
同埋白邊其實都有少少中距離既

彈就應該照彈到出黎，TT都生存到，何況白邊
不過進攻上一定會比依加差好多

打依加例=bye
打96例就然到

都係臭雞你果句
東部一定無問題

KD係仆街廢柴我諗大家都認同
但而家啲人屌埋勇士破壞平衡
咁我想知如果佢係今年先簽FA 嚟果個肯定係Paul Geroge
係咪就唔破壞平衡？
99%有冠+唔駛降薪+團體波，唔駛打得辛苦
湧開口話要個正選SF，啲球星由元朗排隊排到尖咀啦

東部占皇入邊隊都好似冇咩問題

呢樣真係入PAT RILEY我信
只係我皇一定會辛苦好多
不過神算子D波就係壓榨球員但就實有所獲

yes
其實我皇=東部最後一塊遮醜布

今年rule公牛贏4-2
90s rule公牛贏4-0
開季KD轉會

就算係今年先簽，PG都未完約啦青

mj俾klay ai green輪流招呼
Rodman要沖埋出黎
Pippen會打到患得患失
Kd任攞分

所以吾皇過埋西岸既話東岸可以收皮

其實係平衡
但用打機做例子
佢又唔係靠課金個D屈出黎
自己一手一腳打到咁屈架喎
又冇打劫TRADE呢D野
理論上你都可以做到不過你唔夠人好囉

我對pg都仲好有希望

佢帶隊能力無得質疑
入邊隊你都會覺得隊波即刻變奪冠隊伍
現役球星有邊個可以同佢比
Curry?kd?可愛?基石
講緊係入任何一隊

Btw就算PG黎一樣係破壞平衡

溜馬都要fa幫佢搵幫手先得架

下季76人應該入final屌打湧

embiid 30+12
saric 20+10+4
simmons16+8+8

冇
對上一個得我覺得係Prime TD

打機例
一個冇課金打滿級，有次打BOSS爆神裝
一個借人AC唔還，就執笠轉GAME再借人AC換裝，必要時搵GM BAN人

pg進攻冇kd咁勁 但我都想pg去埋 睇西岸全明星隊

哈哈......輸係正常

Embiid Simmons打到一季再講

呢個應該唔得，當時太陽三控佢唔係嫌球權少所以先走咩？

就算唔鐘意lbj都一定要認同伊樣野

Pg

有得選過會唔會留aw, 夏天先簽love最理想

我皇 揸旗 華Dee
只可以三揀二
Or maybe 揸旗擺第六人黎補佢地是但一個落場時間

Rodman x factor，勇士無人頂到佢進攻籃版

想贏勇要強攻內線
OK 湖人、Dream 火箭，或者係其他 twin tower 球隊內線會贏，但係外圍唔夠打
最大機會應該係 85-86 Celtics

最緊要係佢係外線做到咁係好難

等唔切Aw成長
擺佢落去打Bench一定係害左Aw
依加黎我狼做山塞王咪好

PG唔係player option咩

就算LBJ 今日到退休都贏唔到冠
3冠加名氣都夠晒
都算係劃時代既人物
不過以佢資質唔只3冠

佢肯等就唔會離開熱水啦

完下季先係player option

本身 Lebron 返騎士嘅前設就係要 FO 換個勁內線返黎
唔 trade Lebron 未必返騎士

依樣都係

KD好屈
應該4-0

agree

成日吾皇迷話咩對我皇要求高
佢地係咪唔知當年我皇係比人有幾大既期望

頭三句認同
最尾果句...如果佢咁有"奪冠資質"
就唔會大好形勢下輸俾司機啦

下年西岸好睇

而家睇
Love 真係唔值支狀元簽
仲要個陣一年約

為踩而踩
你依句直頭抹殺埋成隊11小牛

潛力狼 金塊 燒鵝爭入po

咁咪即係不惜一切組巨頭囉
唔好講到佢愛回家幾偉大咁先得㗎

我覺得值
15唔係傷其實應該要冠到

勇 狗 食撚屎啦 唔撚知醜 全部都係勝利球迷

我皇擺明要即食冇話唔值架

佢出道個勢已經好勁
一條友帶波
近呢廿年有咩新秀可以做到咁

TD

依度冇人講佢愛回家偉大

引戰水平就小小，得嘛？

我無否認小牛champ到係勁喎
但對住三巨頭熱火點都係underdog果隊啦下嘛

依加條友唔係淨係針對我啦
我對唔住大家

Ok 你識閪波咩

以己度人 低質

莫抱恨意呀

Kobe

決賽前已經係小牛睇高半線
但無可否則11年拎唔到冠係失敗一年
但亦都係11年嘅失敗先有今日嘅我皇

明屌勇狗啦
洗閪引戰on9 ,同狗講道理 wowowowwowowow

無波睇就話會理下mon po友，而家無人理佢喇

你拎個唔入流出黎引人鞭
立心不良啊你

黎緊都兩日冇波睇

2-1都叫大機
點知比人反cup
果陣game 5,6 又係發波瘟

收番kobe，好嘛？

等陣又比人負皮牙清

no way
Finals 之前小牛仲係 underdog
熱火三巨頭 wor

變左木狼著數哂

TD再前應該係ONEAL

其實班人屌黎屌去都係屌KD反骨

但KD為thunder 打左十年搏到盡都無，轉會去一支球隊實力勁過原隊既球隊，人知常情jeh

唔講好似勇士殺撚左佢全家 搞到KD成個反骨仔

第一年組 输都正常 James 未去熱水之前 熱火都係首輪出局 去左就打final 已經好勁 一去就拎冠 又好過份 之後小牛去左邊 拎左11年之後 唔講以為散左班

屌佢懦夫咋喎
雖則無可否認呢個係人之常情

我唔想比人討論佢個名，球王成就不容置疑

opps
原來espn都係睇高熱火一線
mb

有班人會話佢反骨
有班人會話佢懦弱

但打左十年 搏到盡 認清問題 都叫懦弱？

小牛有邊份預測係>熱火
當年睇REPLAY ROY反CUP樓下成堆COMMENT等睇一輪遊

td唔算呀?
有上將同波波旁住

睇利害同對錯既分別啫

原來__ __人嚟
唔怪得諗嘢咁有__ 國特色
失敬失敬

淨係識屈人係狗 真搞笑

11 15 都領先2-1 反而最後輸
13 16 落後 3-2 同 3-1 就反cup
吾皇真係

espn finals 前有3~4人估小牛然

個人覺得啦
呢件事根本無對錯 只有適合唔適合jeh

1：3反cap 再去勇士 去勇士打 點打都win 真係諗唔到有咩7過依件事

你打波输左比人 同對面講 拉我打 加埋我打 我今晚想鸁波

你本來d隊友點睇你 坐係場邊d人點睇你 到你真係win左場波 都會俾人話你痴

好僧人拎呢樣野黎講
得 Wade 一個都入到首輪，何況係加埋 Lebron Bosh
姐係好似今年 OKC 加多個 peak Lebron + Griffin 咁
話佢入到 finals 已經好勁根本係 revisionist history

如果KD唔應該比人屌嘅，11我皇亦然

個陣你話佢旁住上將攞冠都得啦
至於波波
當年打總決個陣甚至有D媒體話BRYON SCOTT都好過佢啊
當年佢根本係MB加強版
防守靠磨進攻靠21號戰術

都係REDDIT嗰句:Win means everything
BEST EXAMPLE

博到盡咩? kd 打得差

我就覺得咁會顯得佢之前話會留喺okc一世 又講到fa唔會轉會好柒姐

咁呢個就地位問題喇

Agree
依個論點站唔住腳

BTW，某兄弟係等埋BOSH確定入熱火先開直播

係啦 最多話佢7
對錯就行撚開啦

03TD證明一切

當年熱水戰績廢係因為神算子擺明係到半重建緊等三巨頭

如果KD都唔叫為OKC搏盡 我無野好講了

打咗幾場嫌隊友廢 join隔離場啲高手 贏夠喇發現操到佢哋攰晒無力再打喇 相反舊隊兩個遲到嘅勁人嚟咗 就拜拜你條尾返舊隊打
我都會話佢痴線

喂，試下唔好又拎我皇出黎擋丫

輸足十年
你當然可以屌我決定 7
但係人之常情

繼我話，根本唔撚洗拎LBJ出黎擋
Kd想要ring、去湧易拎 thats it

已經扯得太遠喇
總之FOJ同KD
沒有誰比誰更好
有無人唔服呢樣嘢先？

百利而無一害
唯一既損失可能就係冇得超MJ囉
但事實上你有MJ咁多冠都唔會做到MJ

有無巴打知道

拎過2次或以上MVP
又入過2次Final,係咪都會拎過FMVP?

如果今季KD拎,CURRY係咪史上第一個拎過2次或以上MVP又入過2次或以上Final 但未拎過FMVP

我知道比賽只是打左第一場

同一間球會試足十年都無成果 盡曬力
轉會搵一個較大既平台
人之常情

兩個都唔抵幫，何必要搵個無咁仆街

仲有佢去左勇之後啲發言 真係請返個pr學下點講野得體啲先

隊友都唔攬

起碼占士無去搵魔術 塞

11年輸係輸James on9

但係12 16年兩次都underdog 贏

07 15輸你冇得怪佢
擺個MJ係到一樣比人掃

我唔知KD想唔想啦 唔評論

但努力左十年都無 嘗試搵機會拎到自己想要既野 過程唔係偷唔係搶；同時對家又無做任何侮辱自己既行為

其實都應該體諒KD jeh

當季MVP CHAMP但唔係FMVP好似都已經係冇

其實傾下fa同trade仲過癮

唔計未有Fmvp嘅時代同冇冠軍嘅人的話
冇人試過

仲有13都係underdog

輪就輸啦

撚伯終於上水

單純就轉會呢個行為 我覺得KD唔係仆街

你話佢之黎既行為態度 另計

首先，16湧攞埋總冠軍?
其次，點解次次都要假設KD係下把等CARRY?明明地位穩二等CURRY失準
三，最埋堆果班隊友已經俾班主換走得七七八八，有個打針都要趕返嚟打嘅都要走。打打下又要俾班主啲朋友笑自己廢(唔穩定)，點解有人兩次搶人隊波做大佬就名利盡收，自己唔可以去第二成功嘅隊搶做大佬?

搵人幫禪師諗下點清走melo啦

崩撚左

同樣，單純就轉會呢個行為 LBJ可以理解

你可以屌佢大姿態 上電視係威係勢；但屌佢轉會呢個動機好唔理智

希望在明天嘛

買起佢打到殘廢
再報medical retire

慢慢玩佢條三角褲啦

殘體撚？唔係一次啦喎清

不過你如果期望佢係追趕MJ既人
咁就

睇返今日段highlight
lbj 今日防守真係發夢
廢撚到

事旦啦 不嬲正字唔係重點

係 無錯 呢點我同意

其實清你係KD以前嘅fan定係Wb fan定癗fan

紐約黑幫都敢郁

拿
我不嬲都認為係球員角度球員轉會追冠軍榮譽冇問題架

不過企返係球迷角度，你破壞平衡咪覺得你仆街囉

都仲未計佢兩個啲手法，之後啲言論

其實傾每隊補強都有排傾

世上難有完美之法
唉

防守都算啦
8個TO
仲係打緊總決賽咩

革命係要預咗流血㗎啦
禪師嘅血i mean

佢只係一個只會亂屈其他人係狗既不正常人類

咁不如melo隊臨禪師自己做埋gm

不了
點補都唔夠宇宙勇同我皇黎

咁都叫算係咁
俾人話過就過
完全都冇心去守，淨係擺個樣

4:0

如果隊隊補強個假想敵都係騎勇
相信傾到下世都唔會有結論

我就覺得好似以前狼王咁 打咗好耐都打唔到上去衝冠 所以球隊就放佢去衝冠 只不過KD係癗係有能力衝冠但每次都差臨門一腳 你話佢冇博盡我就唔認同 十年喎清 唔係得3 4年 留唔留都冇得話錯唔錯反唔反骨 但柒就一定柒架啦

我湖每隊打劫番件咪得

騎就收皮
勇就仲有起碼三年

我SUNS呢三年入到2ND ROUND當贏

起碼有進步先 一步一步黎啦
例如入唔到po既就aim入po 一輪遊既就aim入二輪

狼 pelicans bucks wizards
有機打贏騎勇

入到playoff都當然啦
西部競爭太大

毒撚真係毒撚 去湧之後係咁放炸彈咁

其實自12輸熱火之後已經話要學壞
只係去到勇士更加串咁解

傾下你sun可以點操作

跟手感學下都好呀

球星走有兩種可以接受，一係KG/NASH咁連球迷都叫佢搏，一係自己球迷唔接受佢(SHAQ )
KD除咗個選擇，同SHAQ冇乜分別

未完場就成隊衝入場內

跟Green學所以變成咁

ONEAL去左湖又冇哂球迷咩

燒鵝

你肯定係OKC球迷唔接受佢？

係咪淫k同廢鳩續約嗰時
到時係咪要2揀1

之前好似用2k操作 我皇加入燒鵝都打唔贏勇 有冇參考價值？

Timing
點樣可以係咁7？

我係勇一年揀green 如果佢去到果陣都keep到呢個態

無咁*

我覺得唔係唔接受佢走嘅 唔接受佢去上年3-1反勝贏自己嗰隊姐
但癗fan反感到咁又真係估唔到 話曬都打咗10年

其實，cavs都係打iso 籃球
要個playmaker 有咩用
都係企係度等lbj 同irving 俾波架啦

Green 一早續左
問題係
到18-19年Klay續約要決定去留
留嘅話，因為超級豪華稅問題
勇士要比大概400m左右人工
幾有錢都肉赤啦

MAFIA 4: 籃球風雲
玩家操作主角Camelo Anthony，除了拓展自己的幫派地盤外，更必須面對常規賽、球隊低潮、轉會的抉擇、與Krisaps Porzingis為首的東歐黑道的競爭，最後以打倒積遜禪師為目標--可以是一步步清掃他在紐約的籃球勢力，或是以黑吃黑的方式。

諗緊kerr 壓力大唔大,如果佢出黎就輸左

利申:公牛年代已鍾意kerr

2k不嬲唔太準
今年fa咁多好野
睇下燒鵝個雙塔夠唔夠號召力

上年一早輸咗比刺而轉應該冇咁多人屌

其實本身係想比多啲時間我皇抖下 比隻playmaker同榮縮留喺場度 點知榮叔同d-will呢個組合

俾我皇休息囉
不過就算有playmaker都唔見得會打到好
成堆功能性球員可以點玩

轉去邊隊先？
轉會到贏自己個隊又比人話7

不了，睇個gm話今夏主要目標係留holiday 就知應該冇得發圍

反感係因為個個系列賽OKC同GSW已經結怨
你自己blow3-1 lead 仲要去返GSW
OKC迷唔嬲就假

KERR出黎應該效果反而未必有依家咁好
MB依家放開俾手感仔同杜撚打巨星波簡直係遇神殺神
KERR應該冇呢D睇

最橙冇乜cap 希望假期唔好留低

一定啦有防守有組織頂到c又守到pg

就係3-1 lead都輸
先痛定思痛 要過湧

球迷咁都唔理解

揀波/FOX，雙PG換件準ALLSTAR內線
SF簽老將，最好INGLES(早一兩日吹到IGUODALA )

PG: BALL
SG: BOOKER
SF: WARREN
PF: CHRISS
C:拳王/BETTER OPTION
BENCH: ULIS INGLES AWILL DUDLEY

或者換埋教練會好啲

論重要性
Curry > Green > Durant >>>>>Klay

我都唔知，佢想要咩playmaker
佢應該想要個字母哥咁既level返黎

bye

9up
如果
1:1 出黎都好
2勇:0 唔好出黎
2勇:1 唔知
2勇:2 出黎
2勇:3 出黎

魔術:GM壓價趕走SHAQ
雷:Mr. Unreliable

點解球迷要理解

勇領先一定唔會出黎
真係好似上面咁講 出黎輸左真係大獲

放佢去76人真係兩贏

最橙係你地係4thpick 未必一定pick到fox/ball

贏鬼
多士爐地位全湧第一

冇咁多

得一少部份雷迷係咁諗咋嘛

正呀，唔出kerr都贏，仲可以吹捧得勁d

呢個trade好似出面冇人講過

理解okc當時球隊能力到左上限
球員走 非常合理

咁我皇要功能性球員

太陽緊係等76人兩件玻璃再傷執平貨

自己blow....
明明成隊都有責任 點解變左kd一個責任

仲要等

嗰一少部份上到地區報紙頭版就係另一回事

大哥就係咁

20 21球季開始應該要

Btw我覺得拳王留喺suns養老幾好 始終要隻老將帶住上

咪話班球迷要理解lor
不過球迷感性為主都合理既

有更好嘅底，拳王就可以做吉祥物

睇波都咁理性冇野牙

球隊老大
佢同Wb兩個都好大責任

所以咪唔好怪一落場就倒水
其實最大問題係另外兩件巨頭都比較功能性先叫問題
唔似熱火個陣

痴撚線

黎緊啲底好值錢 好似隊隊都缺底

一直都好撚值錢／貴

Fine
我明既

問題黎啦如果今年唔好彩騎士豬左，搏唔搏cp3換榮叔

唔搏

冇可能換榮叔呢個爆破點

不了

同埋騎士老闆唔會肯比咁高稅啦
先簽後換cp3過黎要比成億tax

kd迷 唔好幫kd洗底ok?
洗唔到架 咪搞到自已老母

其實SUNS都有LEN嘅，但今年FA走硬咁濟

但佢除咗爆破真係無乜特長喇喎
窮人版AI?

作為馬刺球迷應該放可愛去湧士，因為我隊波已經到上限今年4-0未來三年都未必過到湧士

屌，見到老鼠比人撚

搏唔搏又唔係我地控制到 打2k?
睇波啦

系

榮叔爆破太重要喇
有佢至少有機會靠我皇同佢爆分爆贏
而且冇左佢我皇俾人夾得仲多

移去東岸啦

咁你上黎講咩KD
睇波啦

我話kd係狗又唔得 你又知我無睇波?

依度啲好撚串牙

想要咩類型既底先

又有新萬用句

岩牙

d 勇狗惡到閪咁 又無腦

討論區都唔俾討論冇野牙

分清楚人地係咪勇迷先啦
我就唔會亂屈人係咩fan啦

你識閪波咩好用啲

都話佢亂咁屈人既不正常人

打2k? 睇波啦

佢先知

你sick west ball sheep

RIM PROTECT，罰球準

追伊巴卡

射多d咪入

清 莫抱恨意看籃球

len 10m以上長約可以唔使留 冇d作為
個pick我諗都係要側翼（如果個兩隻pg)冇跌落黎

咁
有冇人同我一樣中意Ben Simmons

好貴喎清

你應該係kd迷 ／反james

喺我隔離

除非有意外
否則富波冇可能跌落黎

我 有無球衫

最大意外咪潮人
但都仲有76

波勁富幾班波

你講邊方面先 老豆？

我一早講係塞迷

只係理性討論下KD jeh
都話你屈得就屈

牙波老豆vs杜老母邊個煩膠D

活塞定綠軍

綠軍
個時有留言過想4-2 騎

要入左nba先有得比較 睇下牙波老豆會唔會好似杜老母咁場場去睇牙波然後搶鏡

清 莫抱恨意牙
我都比人屈騎迷啦

攝影師煩d

點知最後比人4-1

點解塞軍唔送it去騎士 你隊波都到左上限

但你係喎

點可能唔會 佢搞咁多咪又係為咗自己個brand嘅知名度

想知塞迷讚唔讚成trade it

老實啦 你擺明曲解
我指如果到上限 球迷應理解球員決定=/=主動送人走

係當球員走 球員理解+支持

Love TT 應該幾大機唔要

trade it當球員係豬狗
好無人性

又屈我

it4 垃圾

如果雙方有更好option
我覺得IT搏盡幫老塞架啦

有無人諗過無勇
大帝隨時輕鬆贏埋 15年 今年 未來幾年既final
東西岸都無一隊阻到佢地

James 一個人點帶班垃圾

偷換概念
刺箭
原隊勇都有得打

好橙

Condom

臭g又啱姐

我唔支持用完即棄既

me always arm ga la
but you guys always hey0 me

如果黎緊有好既球員fa加入塞 唔多唔少都因為it4帶到今年既戰績比到希望

But u r a fan of James
I rmb it

Prove it

係
如果其他隊可以比到塞更高人工佢 + IT願意走
Why not

佢留又無問題既

Skip 好開心

屈我做騎迷都算
依加過份到屈埋我做占迷
hey0 ar

Super LeBron Hater

屈屈下就慣

G

全世界d燈都話勇士鸁 勇士真係驘以後無燈神

生意係生意呀
安爺爺同bkn個trade咁成功仲邊有人講多句

你識閪波咩 係就係啦 又唔認

你啱牙 扑左吾使煩

扑9佢

訪問佢仲多啲爆過啲球員

成個節目就係一個迷占vs一個反占

LeShannon Sharpe

根據Sporting News記者Sean Deveney的報道，多位聯盟消息人士透露，凱爾特人的Amir Johnson今夏可能會重返暴龍，雙方都對彼此感興趣。

我皇萬歲

臭g夠成日屈人hey0 u la

你地真係hey0我丫嘛
明明我咁冰清玉潔

負皮我比的 自己好好反省下

追完po 發現大戰又完左
屌

想返牛家村了

辣殺

第二個我比嘅 自己好好反省下

大戰要去即討

即討個大戰咁低質

自1978年以來，在NBA 總決賽沒有失誤之下最高得分的三位球員是：

Shaquille O'Neal 41分 (2000年 Lakers)
Kevin Durant 38分 (2017年 Warriors)
Michael Jordan 37分 (1998年 Bulls)

3:09
為左守死CURRY 要放空內線比人爆籃
同上年一模一樣

不過今年唔再係果件潛水既barnes

今季手感啲助攻好似成日上到8 9 10
以前成日得 5 6個

Oneal

KD都好屈

其實呢條fake channel 嚟
不過真個條得幾千views

好撚慘，佢twitter係咁話投訴YouTube 無人理
痴撚線

低調不貪功 KD：我的隊友很棒！

【體育】杜蘭特在第一場NBA總決賽交出38分的亮麗成績，賽後他十分低調，將今戰贏波的功勞與隊友一同分享。

NBA總決賽第一場於美國時間周四上演，由西岸冠軍勇士主場對戰東岸兼衛冕總冠軍騎士。勇士最終在杜蘭特（Kevin Durant）個人獨取38分下，成功在第3節建立優勢至尾，以113:91擊敗騎士，在NBA總決賽場數領先1:0。

賽後杜蘭特接受訪問時並不貪功，將贏波功勞與隊友一同分享，「我有一群十分棒的隊友，我只是盡我所能去幫助球隊贏波，或者第2戰我不可以那麼輕鬆得分，但只要球隊能夠贏波，我就會拼盡全力。雖然比賽初段大家都有點心急，令投球方面不太如意，但幸好其後提高專注。騎士作為衛冕冠軍，下戰必定會做好調整，因此下一戰一定不會那麼容易。」KD今戰合共攻入38分，另外8個籃板和8次助攻，並錄得零失誤。

其後KD更公開稱讚隊友德蒙雷格連和卡里湯臣的防守，「他們兩位都是防守悍將，格連一向都是出眾的防守球員，場上任何一個位置他都能作出好的防守；湯臣今戰讓他的對位投了很多高難度的入球，下場各隊友必須更提供協助，打出防守的延續性，這樣才有機會贏波。」

圖片來源 : ©AFP

之前我都聯絡過好多外國整Hightlight嘅Channel，話佢地比台狗偷片賺錢
佢地都話投左訴但冇回音

終於有班有腦既隊友

雖然佢地都係借nba搵錢
不過偷上偷呢下真係

其實kd真係好撚勁
身高手長又靈活

我知喇屌

利申好撚憎kd，希望佢今年無冠

但有時睇佢神態，真係笑得好開心

俾係雷霆任何時候都更開心

果種笑容唔係咩yeah 我就嚟有champ

係佢終於唔似打緊工，似真真正正兄弟開心打籃球

加

天下第二人反第一人

相信無咁覺得過嘅人可能覺得我1999

有見過果種笑容就明我講乜

講多句，呢個時代其實係出左兩個歷史級怪物

LBJ同KD

LBJ唔洗講

Kd係中鋒身高後衛技術，都係史無前例(有嘅話我知)

Curry就係開創先河

我諗其實佢都已經唔care個人聲譽，自己打得開心就ok

咁會唔會吹得太大

係，睇佢呢家瘋狂9 up

就知佢係雷霆忍得好辛苦

呢家既然得返gsw fans
咪算鳩數鳩up

唔會，真係feel到

憎佢都feel到

個人睇法姐，佢決定入勇個時應該已經預左受千夫所指

全世界怒屌佢既時候
佢係金州已經一邊享受緊籃球既樂趣
一邊咁拎高薪咁打波

又係kd vs james
巧悶 too long didn't read

你睇真d先啦

簡單講下啦

勇士變左拜仁咁

kd hater講緊kd係湧打緊開心籃球
篇野都唔係好長姐

響瘤咁多年，我就無見過佢同隊友有呢種互動

係雷做大佬要有大佬樣，唔可以玩玩下

你fmvp凍過水

咁認真，屈死人咩

吾皇帶班細玩水樽喎

老老實實，完場訪問個樣好似想喊咁

K二少會玩水樽咩？

如果佢今年真係拎到ring
唔知果刻佢會點爆出黎

利申：騎士4:1勇士

雷少數可以令佢咁high嘅應該得ibaka

WELL DONE GM

未睇全場
點解第二節kd成日㩒住個加速掣就埋到籃底鋤樽

因為佢同curry跑快攻 守curry放空左中路比kd中出

騎班友守哂外線啦

上半場守curry三分線；放kd跑內線
下半場守kd內線；放左curry三分線

lbj係騎/熱都同隊友好玩得

curry+kd=1+1>2

好痴線，講得好岩，東區我皇之下全部都要tank

@ESPNSteinLine 2 Jun 2017
League sources tell me that Chris Paul intends to give San Antonio serious consideration in free agency if he decides to leave the Clippers.

Stein 又講多次？

其實我諗IBAKA留到佢可能都唔會下決心走
屌你雷咁玩容咩易下個就係我
IBAKA真係可以話係雷打到殘

睇下D精華唔少你會發現D人防守注意力係集中哂係手感仔到

KD
終於證明轉會係岩啦，唔洗俾個腦殘搞到輸

賭撚同西書都無謂互屌啦
根本係雙贏局面
一個等拎season MVP, 一個等拎final MVP

始終湧同東岸幾隊唔同，有幾多role playe可以俾猗放

我刺唔會組巨頭

我刺

試著說:聯盟其他隊伍
不要說:東岸幾隊

聯盟都無邊隊咁猛陣容

雷霆中鋒Kanter在推特上透露，他的父親Mehmet已經被埃爾多安總統領導的土耳其政府逮捕。

「世人們，我的父親已經被土耳其政府和當代希特拉（代指埃爾多安）逮捕了，他可能會遭受像其他成千上萬人一樣的虐待。」Kanter在推特上這樣寫道。

好橙

據NBA記者Chris Haynes報道，據消息人士透露，熱火後衛Waiters計劃不執行下賽季的球員選項，將會在今夏成為完全自由球員。

想引戰都要講清楚d先啦
我覺得無咩爭議點

Chris Bosh的病已被聯盟的醫療團隊裁定嚴重性為終結球員生涯(career-ending)，故熱火可將其薪資空間清出，其NBA生涯或應畫上句號。

龍王呀

隨時打打下死人既病 無法子啦

佢入硬名人堂 唔洗咁愁

非引戰

我睇到Rihanna 雙眼露出一點點愛意

銀仔：我很沮喪聯盟中沒有一個是中國球員

周天子下季入撚硬了

睇得出成隊得RJ係無洩左道氣
連IRVING都謝曬皮
輸唔緊要 無晒戰意真係好大獲

迫火箭用
都要佢打到

仲諗住有機會睇佢變返predator

我估係毒撚睥完佢之後嘅事嚟
男人不壞女人不愛呀
特別Rihanna呢啲公廁

中國佐敦第一人Allen Kwok有冇機?

問過杜老母未

越嚟越高質

JoJo molamola

it doesn't matter bitch, the King is still in the house

Embiid：追Rihanna的事情先放放，生涯最重要

rihanna幫緊我皇含撚
embiid諗都唔使諗

要打殘KD了

Jojo算唔仲算係nba界毒撚

暴龍的先發中鋒Jonas Valanciunas應該是Arvydas Sabonis之後最出色的立陶宛球員了，但Valanciunas並沒有達到外界所期待的高度。立陶宛傳奇後衛Sarunas Marciulionis在近日接受採訪時表示，由於Lowry不會給Valanciunas傳球，才使得他沒能打出更好的表現。

Sabonis如果一早入NBA
有冇可能將4大中鋒變到5大

可惜太遲

勇士後衛Klay Thompson的父親Mychal Thompson作客SiriusXM NBA Radio‏時表示，他所在的那支1987年的湖人無法擊敗現在的這支勇士。

「我們會輸，我們無法擊敗這支勇士，我知道魔術師會因為我這麼說而將我流放出洛杉磯，並且讓移民局的人把我送回巴哈馬。」Mychal說道。

Mychal接著說：「我就是認為我們無法擊敗這支勇士，他們的防守太好了，他們投100個三分，而我們只投5個三分，我們為了跟他們對抗可以進行調整，投更多的三分，但是我們趕不上這支球隊。」

Bosh

龍王退役

100個三分都要睇下係邊個投喎
如果係你個寶貝仔投的話呢...

睇下最後有幾多個留得低

一陣入多一兩款波衫

McGee射就有100次FLAGRANT FREE THROW

呢個病係打波導致

銀仔透露擁有秘密推特賬號來觀察社交媒體動態

快艇老闆最近接受了Business Insider記者Julie Bort的採訪，他表示，快艇的終極目標不是擊敗另外一支球隊（湖人），而是擊敗其他29支球隊。

「聽著，我會說兩件事，首先，過去幾年，我們一直在踢湖人的屁股，讓我們正面事實吧，我們沒有湖人那麼多的總冠軍，我們一個也沒有。但在整個體育界，有人會問你，‘你這賽季取得了怎樣的成就？’我們所能夠控制的就是這個賽季，下一場比賽，下一場比賽，我很自豪我們正在做的事情。」

「是的，我們沒有總冠軍，但我們一直做得很好。」

「但我們的終極目標並不是擊敗另一支球隊，而是擊敗其他29支球隊，如果你告訴我說，我們是洛杉磯最強的球隊，但在聯盟只能排第28名，我會說，滾蛋吧。」

連請珍惜保殊既帖都未出就

會然

C.Bosh 巴打我以前高登叫基斯保殊

我高登都係C.Bosh

可唔可以打最後一場，好似高比咁打哂成場之後退

愛回家做底薪大軍？

買波衫以表G持

會唔會打完即刻死

佢個四肢真係四支火柴咁我怕打幾場就骨折啊

唔洗啦去網隊搵錢都得

唔好要佢玩命喇

傳琦已盡力 不敵技犯王陰招 出場15秒傷出

考辛斯惡言：他是個垃圾
傳琦大量：考辛斯是個好對手

HUPU 慢我地成日先討論 轉隊

Lue：不打算在第二場比賽中做出任何變陣

2：0

打到3:1先發力

吾皇想做第一隊3：0反cup成功

問：談到這個，你的膝蓋感覺怎麼樣了，你現在處於恢復期的哪個階段？

Embiid：我感覺很好，我預計會在下週見醫生，他們會檢查所有事情，確保我沒有任何事情。但我一直都很不錯，所以，我預計會在下週重返賽場。

《CSN灣區新聞》消息，勇士在總冠軍賽第一戰大勝騎士靠的並非犀利的進攻，而是穩固的防守。在勇士的防守體系中，Stephen Curry經常被視作防守端的漏洞，可實際上，Curry的防守並沒有那麼不堪。

數據顯示，Curry季後賽的防守做得很好，雖然他防的並非對手攻擊箭頭壓力減輕，但你必須認可Curry的防守表現。Curry場均防對手7.9次出手，他把對手投籃命中率限制在35%，比他們的賽季平均值低了9%。對手不是沒強攻過Curry，但他們的正面單打12投只有5中，背身強吃6投只有1中。另外，Curry場均能破壞對手3.5次傳球，還有領先聯盟的3.7次倒地拼地板球，他不僅進攻犀利也願意干各種臟活累活。

今年東區決賽，Tyronn Lue的一番言論曾引發熱議，他當時說塞爾提克比勇士更難對付。

然而當昨天勇士大勝騎士之後，Lue顯然改變了他的看法。

「他們（勇士）是我見過的最強球隊。」Lue說道，「我的意思是，沒有其他球隊做到過這點，是嗎？所以，13勝0負，他們每年都在打破紀錄。去年，他們73勝9負；今年季後賽，他們13勝0負。所以，他們正在打出出色的籃球，但是我們可以打得更好。」

呢個無得唔佩服curry

佢成日走去搶進攻板同仆街抄截

做返佢人工要做嘅嘢

你夠kawhi佢黎咩
佢今季一挑5

Draymond Green提及LBJ驚世一跨：「這不尊重人，沒有人能對成年人作出這動作。我認為決賽失利的原因在於我，但再次出現這動作的話，我依然會作出同樣回應」

一場一次，騎士必勝

你夠爆人蛋啦
還債呀

其實佢上年final停
係還返okc條債
還債論又贏

重有durant轉隊個筆呢

據《NBC體育》報導，Klay Thompson表示他會在總冠軍賽次戰中距離得更好的，他還表示如果他在一場總冠軍賽比賽中只得了6分，但那能幫助勇士奪得總冠軍，那麼他願意每年都那樣做。

美聯社消息，老鷹新任總經理Travis Schlenk正式上任，今天老鷹在菲利普斯球館召開新聞記者會正式介紹Schlenk。在記者會上，Schlenk表示，今夏他的首要任務就是續約留住Paul Millsap，另外他還需要找到辦法用好Dwight Howard。

Durant在總冠軍賽首戰面對James時的傑出表現，進一步讓球迷見識到了他的強大實力。Klay Thompson也在最新的採訪中談到了Durant加盟對勇士的提升有多大，稱上賽季季後賽每場都是激戰，而今年季後賽球隊13勝0負，這足以反映出KD的價值。

講就咁講
係人都知鳩獄冇哂貨

消息人士透露，暴龍主帥Dwane Casey、主力得分手DeMar DeRozan於本週在灣區同主控Kyle Lowry會面，很快Lowry就將成為自由球員，Casey和DeRozan在這個時候找到Lowry很可能是為了遊說他續約留隊。

目前，雙方在這個時間點會面的主要目的還不確定，但在續約Lowry方面暴龍顯然面對巨大壓力，Lowry今夏將是自由市場上最受關注的控衛之一，多支球隊有意從暴龍手中搶走Lowry。

在昨天的總冠軍賽第一場比賽中，Kevin Durant和美國樂壇天後蕾哈娜成為了仇人，這絕對是出乎很多人想象的，因為在多年前，Durant曾多次在推特上「示愛」蕾哈娜。

相信很多球迷還記得Durant曾喜歡過史嘉蕾喬韓森，因為他曾經發過這樣一條推特：「史嘉蕾喬韓森，我想喝你的洗澡水。」

不過在年輕的時候，Durant不僅意氣風發，而且還非常博愛，因為他不僅喜歡史嘉蕾，同時也喜歡蕾哈娜等女明星。

當地時間2012年9月29日，Durant迎來了自己的24歲生日，他發了這樣一條推特：「如果有人能夠幫我從蕾哈娜那裡得到生日祝福的話，我就太高興了，大家懂我的意思嗎？」

當地時間2011年1月17日，Durant發過這樣一條推特：「到洛杉磯去逛一逛，如果能碰上席亞拉或蕾哈娜就好了，最好能把我們拍在同一張照片裡，那樣人們就可以說我們是在約會！！！」

當地時間2011年11月23日，Durant轉發推特「所以我的問題是…如果你可以娶任何女孩，你會娶誰？」然後他回答道：「那個女孩是蕾哈娜。」

當地時間2011年9月22日，Durant轉發推特「耶穌，我喜歡的是蕾哈娜！」然後他回答道：「誰不喜歡她？」

愛既反面就係恨

成個生涯已經被LBJ食住

連想食個女神都追住LBJ黎含

Kd 我明

The Spurs, sources say, are increasingly considered a lock to at least secure a face-to-face meeting with Paul when free agency begins July 1, despite the fact San Antonio would almost certainly have to sacrifice considerable roster depth to make him a representative contract offer. 13 hours ago – via ESPN

唔通真係有機會?

好好笑

"My father is arrested because of my outspoken criticism of the ruling party. He may get tortured for simply being my family member," Kanter said. "For a second please think and imagine, if something like this is happening to an NBA player, what is happening to the people with no voice or podium to speak on? There could be hundreds of thousands of people that are detained, tortured, or murdered that we are not hearing about."

佢人工得10k

去刺啦

10k

防守上, 有幾多個夠KAWHI 挑機

屌打番10m又食我cm

KD女神唔係Scarlett Johansson咩

佢想去都唔見得刺有CAP俾佢去到

睇下刺會唔會為左佢清cap啦

點解LBJ 唔守KD

我都係睇我個POST上一個REPLY

清左真係要係歐洲搵bench

Kobe defense strategy: 放開MAX CONTRACT，MARK死未攞MAX CONTRACT嘅，打多幾場佢地就會內鬨

Kobe女：我打pg個播 唔傳？
Kobe:係呀 pg呀嘛point god呀嘛你唔得分最高點做god

學DAJ咁反口垃圾刺清完cap就食屎

我咪話做返佢人工做果d野

10M=苦力

好奇一問，有無人堅係chris bosh 球迷

明星賽果陣

中線球王

08/09睇過佢開YOUTUBE CHANNEL拉票幾鍾意佢，加上俾人踩得多，又多幾分同情

教練可唔可為佢改返首歌

Shooting Star無人夠我玩

有冇人聽過beverly hills bosh

教練你不如叫正宗歌手算

戰術呢？

13弟 ，18射1中 ， 搶7零分 ， 比kg,dirk,td強姦

有冇片先

我唔係成日睇佢，改佢歌會太造作
戰術今年有啦

算啦，都完生涯，留個美好印象比大家

以前比人笑到仆街，好有回憶

真人回應了

打2k bosh 好撚勁

一切俱往矣

BoshBoshBoshBoshBosh

射姿幾好射

Btw, 下年咪得返舊個隊熱火先有得用佢

留意到會然娜妹又幫我皇口
娜妹騎狗confirmed

KD 係勇拎個三連霸過唔過到LBJ ?

kobe 拎81分嗰場 bosh係唔係到

Yup

No
要3個FMVP+3MVP先有得傾超越未
但會犧牲左Curry

25對湧既影響力、重要性
無論今年champ唔champ到
已經夠證明有突

毫無疑問佢係perfect fit for the gsw
好少見到一個超巨，轉隊果年就馬上有咁好既效果

超巨轉隊本身就已經係歷史少見啦
KG一轉都有好好效果啦
攻防重心

搞返好d保護動作先啦 見佢落地都寒一寒

話時話，klay係咪自從收到多士爐之後仲未輸過

09傷左就玩完

終於都登記到連登

今年撑勇士

如果真退
Bosh入唔入到Hall of fame
掛唔掛到波衫

真係bosh死忠

名人堂毫無疑問入到
睇排幾多年

波衫就好大機會熱火掛
速龍應該唔會

11 ALL STAR
後卡特時代帶速龍入PO
9成9入

見到公海咁多人幫KD洗底
得淡笑

上年hb真係太垃圾

份約講緊要續都係平kd 300萬

HB今年表現對得住自己份約

Bosh fans感想：由熱火第一季俾人係咁屌，由內線打到係咁射三分，單人帶隊3OT一線鷹，馬刺。

到最後G6進攻板，兩連champ, 到吾皇走咗之後嘅熱火生涯⋯⋯
呢啲畫面真係瀝瀝在目，唔會唔記得

如果KD 無黎
Klay 又打到咁
騎可能有得打下

呢樣湧既教頭真係做得好
季初真係睇到係未夾到
輸比刺大炒果場比人抽到乾

個人意見：HB係值高薪但點都唔會頂薪

最水狀元大罵Kobe『雙面人』：只會從人背後說話

據美媒體報導，2001年NBA狀元Kwame Brown是公認的水貨狀元，但是他曾分別與NBA歷史上最偉大的兩位得分後衛（Michael Jordan和Kobe Bryant）合作過。當初在湖人隊打球時，Brown並沒有獲得Kobe的欣賞，而近日接受專訪時，Brown似乎在說Kobe是一個「 人前一套背後一套」的偽君子。

多年前，Kobe在接受採訪時曾談到Brown。他說有一次湖人與活塞打比賽，即便Brown在籃下處於空檔，他也不敢要球，因為他緊張一旦活塞對他犯規，他會罰丟球。

當Brown聽到這番話之後，他給出了有趣的回應。

「即使我伸手要球，他（Kobe）也不會把球傳給我吧！」Brown大笑起來，「關於罰球的部分，他說的是對的。所以又怎樣呢？他說這番話的時候，我還在聯盟裡打球嗎？反正我當時肯定不在湖人隊了。當我聽到這番話的時候，我覺得很奇怪，為什麼聯盟裡最好的球員會提到過去的我？這讓我有點受寵若驚！哈哈。」

「當我在湖人隊打球時，我的腳踝和肩膀都需要做手術，但是Mitchell Kupchak叫我不要做手術。他對我說：『哪怕只有一個腳踝和一個肩膀，你依然是我們球隊裡最好的防守者。我們只需要你防守。』當時，我連手臂都快舉不起來了。這就是我為什麼不在乎別人聽到這個故事，因為這並不是故事的全部內容。」Brown繼續說道。同時，他似乎在說Kobe是一個「人前人後一個樣」的偽君子。

「這就是為什麼當Kobe說那番話的時候看起來很虛偽。」他說道，「因為每次當我看到Kobe的時候，他表現得就像是我的朋友。但是他會在接受採訪時說這樣的話，我的反應是：『那不是真正的你。』反正我從來不會在攝影機面前表現出另外一種樣子。」

咁份約包左潛力嘅

講緊上年final
空左十幾球比佢射但球球炒
搞到騎都廢事mark

今年2月份，前尼克球星Oakley在麥迪遜廣場花園看一場尼克的比賽時，被球館保安粗魯對待，甚至拖出球館，後被警方逮捕。儘管後來雙方經調解平息風波，但現在，Oakley並不接受和解。

今日，Oakley重新要求對這一事件進行開庭審理。而法官也設立了開庭日期，時間定在8月4日。

據NBA記者Ian Begley報道，消息人士透露，尼克斯內部的一些人士希望在今年休賽季再一次嘗試交易來灰狼控衛Rubio。

屌你老母
我唔撚想撐NYK

Green之後公開屌係抵輸都功不可沒

Adam Silver：我很沮喪聯盟沒有中國球員

Adam Silver在Oakland接受ASAP Sports的訪問，期間他談到了NBA的一些商業考慮，當中包括如果將NBA 發展到更多的國家中，例如中國。

這位NBA 總裁表示自己感到沮喪，因為聯盟中沒有中國球員。

「這令人感到沮喪，現在的NBA沒有中國球員。在中國打球的人可能是世界上最多的，觀看籃球比賽和NBA的人也是如此，中國看球的人比全世界任何地方的人都要多。」

「我跟姚明談過，我認為中國應該在訓練球員上做得更好，讓他們有能力進入NBA打球。」

Silver表示他願意與姚明一起合作，改善中國的發展體系，訓練出更多好的球員。

「我說過，姚明也和我明確表示過，你們看看立陶宛和塞爾維亞，看看拉脫維亞，他們的人口不到1000萬，但這三個國家卻有不少的NBA球員，為何一個擁有13億人口的大國目前卻沒有一個人在NBA打球呢？」

而目前看來，周琦可能是最有機會到NBA打球的中國球員。Adam Silver在另一個媒體上說他看好周琦。

「我沒有現場看過他打球，但以影片來看，他看起來會成為一個優秀的球員。」

無人理

易帝唔打姐

$ilver

銀仔帶定頭盔

點解可以咁熱

吾皇離開熱火萊利就比份頂薪約Bosh
留低既都係一份心意，而唔係負擔

做物9

klay thompson 出手好似愈嚟愈推波feel

又熱又焗

係愛啊保殊

Heats for Bosh

wade就無

hupu有人話如果將球員以出生地分東西岸會唔會東西岸平衡啲(唔計美國以外出生嘅球員)

先以現役球員組成all star team睇
東岸
PG CURRY
SG KD
SF LBJ
PF AD
C Cousins

西岸
PG 哈登
SG 西書
SF 可愛
PF PG
C DAJ

仲加埋東岸出世嘅退役球星 MJ Oneal Magic 天勾

郭艾倫代表76打summer league

東岸贏硬啦 西岸要幾多個波先夠分？

Jordan第一亞洲代言人 ？

佢機動性真係好強

西岸大前唔擺格芬?

係咪改射姿先打到咁柒？

123號位差唔多
45號西岸輸九條街

Now PG>格芬

分岸打Allstars定Playoffs先?
明明東岸d城市發達咁多
球隊搵錢一定多過西岸
廢只能怪自已

37歲的前NBA球員Ricky Davis最近接受了HoopsHype記者Alex Kennedy的採訪，在採訪中，Davis談到了和新秀賽季的LeBron James並肩作戰的感受。

記者：「我必須詢問一下當年的大三元事件。如果有人不知道的話，我來回顧一下。當時你們已經擊潰了爵士，比賽勝利是你們的了，你當時差一個籃板就大三元了，你接到界外傳球之後，故意在自家籃框上籃打鐵，然後拿了一個籃板。但他們沒有算，你的大三元也泡湯了。這件事在之後爆炸了，因為爵士總教練Jerry Sloan憤怒無比，人們都覺得這太不尊重人了，我認為人們有些誇大其詞了，你對於當時那種激烈的反響感到意外嗎？14年之後，你怎麼看待那件事呢？」

Davis說道：「他們太誇大其詞了，但我承認，當時我很年輕，很自私。我只是在做我該做的事情，我沒有意識到後果，我只是在努力得到自己的生涯第一個大三元。」

去年夏天，Timofey Mozgov離開克里夫蘭，與湖人簽下4年6400萬美元的大合約。在賽季初期出任先發中鋒之後，Mozgov在大多數時間裡被放到了替補席上，在賽季中後期甚至失去了上場機會，被告知的原因是因為湖人要鍛鍊新人。最近，Mozgov在接受採訪時表示，自己非常後悔去年的決定。

「離開一支總冠軍球隊，加盟一支連季後賽都打不進的球隊，這種感覺是很不好受。我最好的朋友Marcelo Huertas離開之後，我變得更加難受孤獨，我在湖人沒有朋友，除了球隊負責體能的助理教練，但之後他也被炒了。當然，我不是那種無事生非的人，我跟大家相處的很好，但跟他們稱不上是朋友。」

在本賽季54場比賽中，Mozgov場均只得到7.4分4.9籃板。他之所以被下放到替補席上，是因為他在防守端幾乎毫無存在感。全明星賽之後，Mozgov基本上就消失在湖人出賽名單。

「教練當時告訴我之後的比賽不能打了，他說是管理層的決定。我當時十分震驚，完全沒法理解他們的決定。他們不想讓我打球，說實話，我也不稀罕。」

勇士主帥Steve Kerr將會在總決賽G2中復出

唔洗打就有咁多錢收都唔滿意 留騎都無乜時間比佢打嫁啦。

MB帶隊都炒騎
Kerr出炒40分

繼續不滿就最好

James賽前與KD說了什麼？KD面無表情的走開，接著這樣回應！

據國外媒體報導，NBA總冠軍賽第一場開始之前，LeBron James曾主動與Kevin Durant搭話，但是遭到KD的無視。Durant面無表情的從 James的身邊走開，沒有說出一個字，這讓 James多少有些尷尬。那麼， James到底對Durant說了什麼呢？據說是這樣的：「歡迎回到總冠軍賽（welcome back to the finals）。」

手感每連續入3分就會愈射愈遠

如果連續入十球唔知個距離去到邊呢

底線三分

好撚正
見證到新時代打法既巨星

你個名

借嚟貼下

係時候又bin c

屌，邊個正常人會俾波你
籃底都炒粉

同埋，唔通當住media大大力屌你廢咩
有d野緊係留返係locker room 講架啦

當年DJ都會有波到手入下樽啦

黑洞

覺唔覺艾榮唔代表澳洲代表美國好反骨

今年有人接班

印象中 Kobe 當時已經有公開講佢同 Smush 壞話

講真佢兩件真係廢物黎

kobe撚會屌錯人咩，根本佢地抵屌

agger

出去公海幫我皇口嘅你
點解仲有面入黎！！！

利申：6年勇迷

奧拉祖雲呢？

伊巴卡呢

出面個kd po可以戰咁耐

towns呢

因為係到鬥洗底

打稻草人緊係可以打到咁耐啦
D論點又低汁

佢都是

城城無代表美國bor

lin頭呢

咁會變左東強
因為東區大城市同人口其實係多好多

角唔角整張圖個位朋友係我湖Hater

其實我反而想知洗底呢樣野係邊個提出
點撚樣洗 我真係r撚哂頭

睇下我皇咪知咩叫洗底

再前少少洗個個叫高比

可能認真左
點都會有人覺得佢洗左底or洗唔到底
點傾？覺得傾傾下會認同對方？

最前冇睇
但見到中段有人話KD係勇士打得好開心
之後就話唔怪得KD KD係okc邊會咁開心之類
再然後就係老話題
KD同我皇邊個仆街d
當然 占狗同KD狗d pt都係見到都笑出黎

城城係美國出世都唔代表美國
仲仆街

好想睇咖哩同湯臣激到佢表演打爛戰術板

點解2個LA唔同?

垃圾刺

WIKI出生地寫Compton同Los Angeles就湖，其他就艇

笑左，公牛一季打到幾多場

馬刺一季贏到幾多場

想問生命石同andre miller咩關係？

湖人點睇都勁過小牛同鷹隊

依加就係
大家Prime的話唔覺

而且波特蘭得4個人仲可以羸到8隊 咩玩法

我係用依家計

前者莫文尉細佬，後者莫文尉啊哥

咁noah呢

舒淇細佬

話時話，Bosh比NBA證實左佢打唔到波，咁佢個D人工係咪唔會再計個cap到?咁既話熱火今年咪會又有搞作?

唔計cap但人工照出
短手芬有機會

防守好好j

係
如果決定續johnson/waiters都食左佢～30m

佢啲人工，保險比緊

prime都贏啦下嘛
外投能力大勝
除咗jennings之外全部都頂級防守
係衰身高唔夠

三個人似啲
星仔T Jones加埋都唔知計唔計到一個

Josh Smith一個BLOCK十個啦

可以想像DDR一打低位就俾鷹王block到飛出球場

3v3進奧運會美國笑了！我們也不欺負人！就派這仨退役的去吧！

6月3日，美國夢之隊一直以來都是世界籃壇當之無愧的霸主，5v5的比賽中，除了Manu Ginóbili的阿根廷和巔峰西班牙，幾乎沒有球隊有可能從夢之隊手上帶走勝利。

5v5不行，那麼3v3有沒有機會呢？今日根據美國著名媒體《thescore》的消息，3v3籃球對抗將很有可能成為2020年東京奧運會的比賽項目。

只要FIBA同意，2020年的東京奧運會籃球項目或許將出現新的局面。近日FIBA秘書長Patrick Baumann在接受采訪時表示，在所有申請加入奧運會的項目中，3v3目前是呼聲最高的。“現在城市中最受歡迎的運動項目就是3v3籃球對抗，他或許是最適合進入奧運會的項目。”Baumann告訴The Associated Press（美聯社）。

“能夠讓LeBron James這樣的超級巨星參加3v3籃球賽，肯定是一個非常好的夢想。3v3項目和NBA完全不同。3v3籃球賽整場只打10分鐘，沒有教練，需要場上的球員自己做出正確的決定。”Baumann說道。

3v3本來就是很流行的籃球項目之一，尤其是在美國，3v3十分受人歡迎。在說唱歌手Ice Cube創建BIG3聯盟後，Allen Iverson等傳奇巨星都已經加入了進來。

那麼如果3v3真的進入奧運會，美國隊會派什麼陣容應戰呢？NBA第一人LeBron James必不可少，剛剛在總冠軍賽爆發的聯盟第二人Kevin Durant也在其中，再配上去年的全票MVP、人氣最火爆的Curry，詹皇+兩大歷史級得分手，這或許就是美國的參賽陣容！

不過如果5v5也要舉行，那麼夢之隊也同樣需要他們三人，更別提主帥是Gregg Popovich了。因此3v3美國隊有沒有可能派出退役球員參賽呢？例如退役後主動籌辦BIG3聯盟的Allen Iverson和他的兩個一生之敵，這陣容能拿冠軍嗎？

求其一個都打死你

不過對其他國家黎講
搵3個勁人點都易過5個+

3打3 美國應該冇咁大優勢
同埋係都搵d 強底出賽啦

LBJ KD kawhi 打撚

一個控衛 一個小前 一個底

教練=SIM C

睇fiba 3x3 進攻得12秒又要出圈趕頭趕命
之後拍多一兩下就冇咩時間焗住鳩掉上去，好難睇

一換四？勇士去年夏天的操作真的很超神！

他們在去年夏天一共失去了四名關鍵球員，這四人分別是Harrison Barnes、 Ezeli、 Bogut和Speights，實際上，這四名球員只有一名是被勇士交易走的，其他三人都是合同到期後勇士不選擇續約或者匹配才離的隊，而不簽他們的原因很簡單，就是為了Durant。

而勇士失去的四名球員，我們再來看看他們的現狀， Ezeli最終和拓荒者簽約，合同為2年1600萬，但是他因為左膝手術，在2016-17賽季沒有為拓荒者打一場比賽。

Spitz則和快艇達成了一份2年300萬的底薪合同，在快艇的一個賽季里，他打滿82場比賽，並且場均送出8.7分4.5板的成績，均比在勇士的上個賽季要強，當然，這也和他的上場時間增加了30%有關係。

Bogut是在球隊簽下Durant是被送走的，當時勇士管理層還問了 Bogut想要被送到火箭還是小牛， Bogut最後選擇了小牛，進入合同年的他希望加盟一支能夠長期留下的球隊，而最終的結果呢？因為傷病他本賽季只打了27場比賽，並且被小牛送到了76人，僅僅4天后76人又買斷了他，又過了3天，騎士簽下了 Bogut，而 Bogut僅僅為騎士打了1分鐘的比賽就賽季報銷。

勇士最大的損失在於Barnes，Barnes是勇士栽培了4年的未來球星，但是因為庫里和湯普森的存在一直沒有真正展現過自己，合同到期後的Barnes自然希望加盟一支能夠發揮的球隊，小牛給他開了一份4年9400萬的合同，勇士因為空間問題沒有選擇匹配，而在小牛的第一個賽季，Barnes的發揮只能說中規中矩，場均19.2分5.0籃板1.5助攻，Cuban希望他能夠接Nowitzki的班，而他未來還有很長的路要走。

三角戰術

AD應該仲屈

AD 表弟 跟住pg 是但

AD KD 是但

表弟 是但

是但 是但 是但

LBJ TOWNS Drummond
能否一戰

你擺Drummond呢個做乜

Drummond不了

守底
反正冇罰球

講起drummond大家對佢仲有咩期望

點會冇罰球

唔想見到呢條垃圾
btw fiba 3v3冇罰球?

ezeli, bogut在陣既話勇又少2個人用

當咗2K
咁LBJ TOWNS 白邊OK?

KD 表弟 curry

城城多明尼加

AD換CURRY
咁towns換leonard

梗係有罰球

波叔 一眉 是但

3on3 屈個人技術

我成日覺得成班人企哂籃底睇你射同自己一個射無人係籃底睇住心理上差好遠

手感 KD 是但

都唔係
不過一個pick既效率大過5v5好撚多

FF下其他國家，加拿大同法國邊隊第二?

澳洲第二

肯定加拿大

波叔一眉打pnr，是但加個shooter就得

手短澳洲狗?
不了

街霸3on3
shaq+kg+個矮仔pg

三個法肥

kg走住黎屌佼佼者喎

KG打人J就叻
街霸
oneal chuck rodman

洛文換馬龍

無人pnr 全部攞住個波硬爆

bump死人

街霸仲打咩波
btw laimbeer應該要有先岩

三分線開始POST UP入去

其實個人來說並不反對抱團籃球，與其說不反對，不如說這是逼不得已的連鎖效應，明白了他的原理，你只能不由得地接受。
.
當有一隊開始這樣的一個「抱團」，意味著該隊的奪冠機率大大提升，這對聯盟中下遊，沒實力衝冠的球隊不會受到很大的影響，可是，這對其他有望衝擊總冠軍的球隊影響便極大了。
.
人家的硬件配置由50分一下子升到80分，這個分數其實也意味著奪冠的機率，這樣其他奪冠隊伍奪冠的機率大大下降，當然也要跟進一下，要知道，所有打球的NBA球隊最終目標也只有一個：總冠軍。
.
所以要如何跟進？你可以利用自己球探超神的眼光挖到一個二輪秀OR歐洲球員有著超群實力，但這很不現實。最簡單就是直接補一個巨星回來抗衡，不然，他們只能眼光光看著抱團隊伍奪冠，你抱團，我堅持著宏大的理想不抱團，成本便是失去總冠軍的機會。
.
讓球迷看得開心是球隊的責任，但球隊的另一個更重要的責任就是奪下一年的又一年總冠軍，這算的上是體育競技的金科玉律，贏下勝利，贏下冠軍。
.
我覺得部份勇士球迷經常說自己除了Durant外都是自家培養的球員，完全算不上抱團，也比騎士好得多。這個論點我很反感，首先抱團我不反感，抱團真的只是追隨別人步伐的行動。另外，個人都很欣賞勇士球團的眼光，不放棄頻頻受傷的Curry，把二輪秀Green頂上David Lee發挖前者潛能（當然Lee當時受傷了），拒絕湯神換Love的提案，這些都是勇士自家球員獨到的眼光...
.
論抱團程度排不上騎士，但當你轉過頭看看勇士在上個夏季引進了哪位球員時，我覺得，勇士球迷真的不該大刺刺去嘴炮騎士的「抱團系統」。
.
嘿，我是說，勇士引進的不是Lowry，Beal這類準全明星球員，也不是Hayward字母哥這些全明星球員，更加不是CP3，Anthony Davis這類接近巨星的超級球員。
.
而是，Kevin Durant，當時聯盟前三的超級巨星，明白嗎？他轉隊的影響力其實只次於LBJ加盟騎士。
.
若果至今你都不明白KD有多強大，我更肯定若果把KD與聯盟除馬刺與騎士兩隊的正選小前鋒交換後，這二十七隊球隊的的實力都會馬上增強，毫無猶豫，我不太清楚KD與Kawhi誰較強，但這沒關係，這足夠證明KD有多強大了。
.
所以勇士的腦迷阿，你取笑騎士的抱團，何不想想上年夏天誰加盟了勇士？
.
順便一提，若果把LBJ換掉其他29隊的正選小前鋒，這29隊也是無可質疑地增強，包括馬刺快艇勇士，不論未來，只論今年，這大約就是LBJ與KD的分別了。

點睇？？？

Laimbeer Rodman Bowen vs Olynyk Zaza Dellavedova

無謂拎出面d傻仔罵戰入黎

你貼去隔壁post好似好d

喂屌你
欺凌喎

伸張正義

還債

事實上就係3隻all star都係自己pick自己養出嚟嘅 點解反感呢個point on9

你get錯佢講咩
佢係話
反感勇士球迷覺得三個All star自己draft返黎，所以KD唔叫抱團

我第一年睇波
想問下KD係咪自己draft 返黎？

明明有個戰場，何必又要開多一個同話題戰場呢

撚伯，留力岀面再戰啦

所以我咪講左叫佢地出去繼續個低汁大戰囉

臭雞我睇到你講架

又邊鳩個D廢文黎

目測台仔

你話笑鳩高比就同你癲啫

係咪以為篇文長就講野有point

算啦好嗎
2個都係賤種仆街架啦

其實我覺得KD個人唔算大黑人憎
球場內未見過佢做衰野

相反 高比場內外都咁撚仆街

KD以前最乞人憎個樣野係轉轉手

金輪罰王
無啦啦成隊彈起同rose搶人氣

明明出面有post都想入黎開戰
你話出面冇其他post就同你癲

臭騎狗

就算到左今日
湧狗都冇湖狗咁黑人憎

你占狗

大家咁話

我係AI狗同RR狗
OK?

同埋占狗

你講
你同XX有咩分別 !

有
我理性d

1000